筆直二千耳機一問

各位巴打 因工作關係 小弟經常聽音樂
想問下有咩耳機iphone推得到
主要聽人聲 同想戴得耐耳仔都唔會痛
筆直二千

利申 用過westone 1, se425, ue900s, bose soundtrue ultra

so far 425聲最鍾意 但戴得唔舒服同唔小心整尻爛左
bose最舒服但啲聲就不敢苟同
世事沒完美

用緊N3-AP不錯
低音幾彈幾好聽
又有粒鐵唔係一味bass

2580

劏你akg好似大特價緊
可以一戰

咩工作？

返大陸做野 要成日搭火車 班蝗嘈到hihi

pish

RHA t20i/t20

好多鋪做緊18xx,睇睇

淘寶

Westone戴得最舒服